入黎同我講聲生日快樂

今日生日 冇人同我講生日快樂 大家可唔可以留句生日快樂比我

生日快樂

我條女今日都生日
唔通

生日快樂 希望你今日可以開開心心

Happy Birthday

我都係今日生日 生日快樂啊

唔撚係掛

生活要加油

聽日有咩做 有冇諗住去海洋公園

我去左旅行啊 你諗住點過